# ApirsetVotos

Apirest para votos de una empresa

/*
NOMBRE: GUSTAVO PACHACAMA
FECHA: 05/07/20200
*/
PAIR REVIEW API
BE Java Developer Challenge

Spring Boot
Hibernate o Spring Data JPA
Maven o Gradle
Gitlab: 
BD: MYSQL
----------------------------------------------
●	Fundamentar Arquitectura y patrones de diseño elegidos
	
Yo utilizado el patrón de diseño dataSource tool para las conexiones de base datos  ya que te permite obtener
 conexión sin necesidad de instanciarlas en cada para del código y podemos empaquetar todas la conexiones que se necesite.




url de documetacion

http://localhost:8080/v2/api-docs
http://localhost:8080/swagger-ui.html#/